澳洲最南嘅島淪陷喇

仲有另一單

光復香港 時代革命

同場加影撕紙狗

自推

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

stop making stupid people famous

推

呢班係citizen？

應該係

咁冇得搞wor